英國會議員Alicia Kearns：我希望滙豐同渣打嚟國會解釋下點解支持北京立港區國歌法

tui

叛國（英國）

推

國歌定國安？

國安 樓主打錯

渣打同匯豐幾時遷冊去上海

被美國搽完印度神油硬左好多

兩邊不是人

因為英美係紙老虎，日日係咁9up，驚你有牙囉

個人意見，不代表本公司立場。

有無人介紹下呢位MP
佢有無咩影響力

匯豐堂堂國際銀行居然咁樣粗暴干涉政治

真係不了

push

Pushh

支持呢兩間銀行過去解話宣揚習近平思想啦

Sor，係國安法。

一定要徹查大中華區嘅分支有冇勾結共產黨

睇 wiki 佢係新晉議員，舊年先首次當選

但咁上心，同埋係下議院外交事務委員會成員
直情 叫 Tom Tugendhat 主席開會想召佢地黎
咁上心，要 connect 呀！

Push

夾鳩匯豐佢

點呀又唔派息又奶共

不如同MI5 解釋下

唔係架 連燈仲ff 緊制裁

國安知更鳥

呢獲仲唔夾死你

港股個隻係上海匯豐銀行定英國匯豐黎？

因為hsbc同揸打main shareholder都係支那公司

你邊位呀？
洗同你交代？

Hsbc holdings

屌，好撚型

唔出聲最多得罪垃圾國家，一出聲就得罪全世界
睇嚟兩間有排比世界排斥

7%係平安銀行

應該同時追究689

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

匯豐都可以話係個人意見
渣打佢係用公司名義出email
無得兜啦

Thank you, MP Alicia Kearns
The CCP uses left thugs to attack UK (Unrestricted Warfare/Stealth War tatic of CCP) Please stand with western democratic industrial country to fight against CCP and China

諗起貼apple wallet個po成班連登仔一個人幾張hsbc卡

珍 同689交功課咪得

前幾年美國罰咗19億都紙老虎

突然發現連登啲狗講緊野都差唔多

上海香港匯豐銀行

支那咁多錢賺 搬去支那啦

日落國會制裁先算啦
匯豐，渣打怕你有牙

日落國連推制裁法案嘅勇氣都無

渣打冇所謂啦，倫敦都未見過佢

pp

叛國

淨係喺利物浦威威

Retweeted , push

夾佢哋過去 開聽證會！

解啦大貓

講下習近平條撚好唔好含

A

Push 去多謝人

咁到時就真係h”Shanghai”bc

四面不是人

比美帝屌
比香港人屌
比支那屌
英國都屌埋一份

渣兜唔係純英資咩點解都要奶？
佢喺大陸有咩生意？

渣兜英佢老母咩印度中東非洲

呢2間野

呢單野好重要, 打擊, 制裁奶共企業

渣打主要做東南亞同非洲
即係堆一帶一路國家

Shanghai Chartered, here for Xi

一心做狗，始終如一

正面郁中共就唔敢，
郁下自己銀行，就冇所謂。

渣打同匯豐一樣, 都係英資銀行但主要業務/最賺錢業務喺香港, 自然被老共鍊住春袋, 97前怡和都冊遷星加坡, 但係香港業務咁大, 比重咁高咪又係死

做野

Match

聽講係話要同美國簽自由貿易協定

連登仔建議既全部都做左

老實講
如果我係滙豐，我都會毫不猶豫揀黐埋去習派嗰度
老美咁多年嚟一唔高興就鍾意罰佢錢
英國佬又唔當佢係自己人
佢根本冇得揀
習派去到今日，至少表面上冇江派咁邪惡歹毒，泯滅人性
而且亦係互惠互利，可以互相利用，各取所需
習派清理完香港門戶後，都需要一隻環球巨企留喺香港個場到
亦需要佢幫手喺國外做嘢

sor9ly 囉

英國同完Pmopeo傾完電話之後硬晒係咩事

Push.

留名希望有花生食

叫佢兩個遷册中國啦，一不做二不休吖嘛

睇留言仲以為連燈仔想香港得番中銀一間發鈔行

匯豐心諗：仆街啦，我諗住過到中國骨就得

因為大股東係平安囉

匯豐中國微信號出咗文，冇得兜

怡和?

Agger

因為
日落罰佢地要過國會, 一年半載
維罰佢地, 一個小時

支持支持
好快崑崙銀行會同滙豐合拼

唔派息係英政府立例喎

呢啲就真係good action

解釋完又點，你會制裁？